琴晚油麻地最大問題就係行錯路

琴晚油麻地最大問題就係行錯路

揀條大路俾警犬揸水炮車，裝甲車， 小巴屠殺
揀條大路四方八達俾警犬是但一個位都可以走入黎屠殺， 手足要分散哂保護各個街口

同意，要戰術檢討

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

中午去到旁晚都好地地

雖然推極都入唔到加士居道
不過起碼廟街公園

眾坊街 文明理內街都有RB 有手足做哨

去到最尾一退到窩打老道碧街就出事

下次再喺彌敦道
起碼左右兩邊內一條街都要有RB

10個打一個失去知覺嘅手足？有冇人知佢下落？